[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(258) 狂賀 阿妓又捧杯

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

727fp

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

Match day四強已出？

Btw 盃賽幾時打

阿仙奴都贏左杯仲打咩

自己約

lm

無爺爺有咩好慶祝?

我驚星期四後打狀態仲閪

咪係咯 保溫盃爺爺獨有

隨時都得架啦
你地約到就可以開波

高登會同你打

點解頒獎台成班紅衫 會有一個黑衫攞住個雞既

奧燒有無份慶祝?

家下咁先進㗎咩？

又m 我了

無

當年奧燒唔去阿妓 仲有邊隊出左OFFER?

好似好𠹌正

go pvp?

我很醜 可是我有音樂和啤酒

go?

ok

Can't stop fallin'in love 誰も

好似有曼魚?

son點解狀態E呢?

ac?

羅馬利奧 同 路明尼加點用 放長傳又接唔到 爆又爆唔到 又易比人偷波

go

1300分勁到

最新愛將 bakambu Oscar Yu Dabao Zhang linpeng

又絕和

睇錯最愛新將

覺唔覺得好撚無聊 同平時玩法一樣 但係腳腳波都傳唔中 面對面都傳失 又唔識走位

我啲人大隻

99傳波 99控波

試下猜住踢
我可以講句羅馬里奧係勁到一個點

佢=.
巴神=。
朗尼=0

0有幾多個. ?

md贏咗個14xx

有啲球員天生傳得差（cr7,韋拉呢啲）
如果唔係慣用腳仲死

好快會係

一日冇fp費蘭尼，一日中場會俾人中出

等pes出喺switch算啦

GO? 轉玩433

上蛇叫到，go

你個龍

諗住左右插 點解會變左轉身

D前鋒好能廢

我研究過除咗機率之外，仲要睇個波個位

你射大力D咪擋唔到囉

大力了，

any go?

武力係咪打盃

你地打未

我未預備好

Daddy x R9

901

後面一有波就尻斬
10個睇表演

daddy心繫巴塞 當年比哥狗搶左個位黎做 變左日後走火入魔導火線

屌閪 德國比人屠

朗拿度好瘦

Anyone go

Go

Go 大戰三百回合 玩咩隊？

秘密

anyone go

GO?

power cfu 比D力 上牙

精氣神

power cfu再唔上 我同你GO

go 上蛇 精氣神

GO

又想自取其辱？

加油 起碼炒佢6-1

今日都係未買到日本仔陣 玩唔到PES 4廢鋒線

你係咪有秘密武器

中超大殺器 Bakambu

Good for u

show me later

只需一個機會

乜陣

點解會輸

全靠朗尼同我申請唔出場

Again？我練下德國

Go 三百回合

玩到好辛苦 成班人無反應咁

頭套佬更新左之後好似變左小兒麻痹咁嘅

我隻c字

Yes

黎多場?

玩落去似係 場上11條友 大家都係踢街場 唔識大家咁

vvd campbell 紙板人

明明頭先c字上箭

季尾無99能力值 都攞唔到出黎用

好彩

德國d傳波真係睇到我眼都盲不如我落場踢好過啦

臨棄game上去md做下回傳狗先 大家一齊享受pes

Go唔go教下我撚雲拿

Go bro

你玩阿祖堅屈

wait me 2 mins

屈紅底only

一齊感受下佢個系統

請接受pes 所謂優化系統

我今日連波都傳唔到

又有直播睇 但係唔送COIN?>

你打盃末

你真係撚得勁路維前場太多人 我搵唔到人傳

紐亞

撚雲拿?

係 你第一球靚

佢入到禁區射9成入

都要推順射先得

打盃未我準備好輸

想用劍打盃

劍打4312都幾好打4312冇邊路

佢有招一拎就射 好正 但要傳到禁區冇人mark先做到

用劍打你不敗雖然你放水

120%之後

冇放水唔知點解進攻好唔順𣈱

再黎？

Gooo

Group 2 總分：
1. AC - 荷蘭 分數：
2. 高登 - 德國 分數：
3. 用住先 - 德國 分數：

Group 4 總分：
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：
2. 電莖 - 法國 分數：
3. 最愛 - 英格蘭 分數：

Group 2 總分：
1. AC米蘭 - 荷蘭 分數：
2. 高登 - 德國 分數：
3. 用住先 - 德國 分數：

Group 4 總分：
1. 最愛 - 英格蘭 分數：
2.長崎武力 - 英格蘭 分數：
3. 電莖 - 法國 分數：

家陣摩連奴係咩陣? 我想賣左4231去

未打完

仲黎唔黎

last

請向搞手反映

Goooo

Not ready

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：12（13/15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：ALL
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 10已對組別：2，4，5，6

Group 2 總分：32（15/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 10 已對組別：all
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 7已對組別：all

Group 3 總分：6（10/15）
1. isco - 法國 分數： 5 已對組別：all
2. 湖畔 - 法國 分數：0 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 1已對組別：2 4 5

Group 4 總分：24 (14/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：10 已對組別：all
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：17（14／15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 10 已對組別：all
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：3已對組別：all

Group 6 總分：20（14/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：6 已對組別：all
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

Ok go

認真就屠我了

唔知你玩英格蘭

放假？go唔go

屠唔到 你前中場加埋8條友 人mark人 我根本搵唔到人傳 組織唔到完全冇組織可言

最驚打呢d前面多人既陣goooo

湖畔 死撚咗

我啲人腳好難玩劍陣，正宗cf一個c一個d,諗唔明綠木點解d要好彩先嬴到

原來呢個陣係你剋星

正名為：滅登劍

點解SON 係E?

等等 砌緊劍陣

Skin

No

Gogogo

你地真係啱，打md用full team國家隊上分真係好掂，啲人剩係識用無態c朗包皮完全被我隻綠箭t9㩒住嚟砌

Full team

pukki 打老虎 son 食晒屎 我仲點玩

Ok

打到我懷疑人生

滅愛劍

英撚得lin mount b態以上

抖下先 唔打住

當我以為今埸可以追到結果

玩場? 依幾日完全唔識玩

食飯了，今日巨頭冇人上水打你

而家見到路維同劍陣會手震

因為eason

你咁勁
我對佢好似w2L30 咁上下

我輸到仆街場場D人腳同教練都唔同

有冇人go 我每輸一球賣一隻主力 賣晒十一隻del game

As ok go

Photo

花

都冇乜人用

爛到笑

等我一陣 我搵到個降班陣出黎用

佢on9到笑

打你同武力既路維 仲有最愛既劍陣 都變左唔識打機可能我次次進攻都係中場慢慢猜 推d人上去再放直線 但打呢2個陣搵個人傳都有困難 完全組織唔到

Trytry

W5L22

gogo

你36場咁多

we go?

成日交學費俾佢

正常

Id ?

比佢贏

你打過佢未

893761826
queen menuhin

Added

ok go

啤快啲問我打咗md未

打咗md未

打咗

比佢12-0 pls

打咗☺️

全勝？

比上條sir大炒

奇陣斬牛清

有贏有輸

上條sir炒親都4球up

8X 精神已經攻力強勁

上蛇牛b到

有無AMF 好用 要走位快 傳直線

Bruno
小白

告魯夫完全符合你要求

Who go

告魯夫鐵膽黎 依個陣雙AMF 第2隻腳用totti 有D慢

無紅底小白
金底小白D技唔掂

Go id?

豬咗

應該有 你邀我刺巴

正常佢都好勁

ben sir

又話要玩留

完成左一場比賽賣左卡西 而家用白波龍

我新ac id?

趙雲咪撚癲啦

710168887

rooney

我都冇入波

Gg 電巴 你扭波幾勁

冇人陪我深夜pvp

vvd通窿 射咗

here if u dun mind

Added go

每完成一場賣一隻

收番埋個肥仔

你唔夠夜

一生巴少左個好夥伴

條垃圾好快會回歸 唔洗驚

我覺得同佢玩fifa應該會比佢12-0

我覺得真人同佢踢波 佢輸左會碌地會喊

腰斬直接宣布
冠軍：Group 2
Mvp: 高登

我成日會 你點g

Who go?

你一次抽2個

點解腰斬

其實你地決賽快快手打埋佢 三場咋嘛
個個又唔係無上水

我識你真人

Go one with me?

米玩la-.-

ok go
new ac？

武力巴打杯叫我

盃

Yeah I have u fd go

go invite me
我會令你無得del 球員

ok who go

Ok go刺巴

ok 我用緊北京國安教練

等我比佢屠埋先

美斯

u own goal 唔計 唔可以賣球員

仲剩四隻

廢到on9

咪癲啦-.-
btw點睇我呢個中超陣

廢

ronaldinho

我用緊絕版中超教練

琴日用黎刺殺左團長

del piero?

郝海東？

德國佬 比人炒左

得金底 好似虧虧地

點睇我依個陣 入咩人好?

dmf 唔用beckham
兩邊用lb rb

太牛b了

Anyone go??

頭先LB 用卡路士 爆炸到傻 dmf 韋拉?

vieira/rijkaard/g.silva
總之防守能力要高

好耐冇玩呢個陣

巴神真他媽牛

簡迪打DMF係咪廢?

lb rb 要識落底傳中

冇人拉邊=老鼠拉龜=傻仔教練

有人go未

巴洛特利真的牛逼

我會放兩邊cmf 貪佢跑得快

dmf 唔夠大隻

D人玩4312 唔係都係出4CB多?

真的nb
求其數下:
新巴神 bakambu
綠巨人 浩克
影帝 奧斯卡
新中國人Elkenson
樹 fellaini
恆大沙維 huang bowen
新范志毅 Yu dabao
張。沙治奧拉莫斯

呢度只有一個人會玩4cb

Cnm Sb nmsl

太牛b了這論文

老鐵 嘴巴放乾淨點兒吧 一點素質都沒

唔知喎
我4312 用lb rb 的

傳中成日入波

@最愛大師

md簡咩好 返到去打

pes18 用4cb 好過lb rb
pes19&20 用lb rb 好過4cb

琴日bakambu對團長大四喜
佢今日一定會報仇

LB RB出咩好

英

我左maldini 右zanetti

我中意用legend
貪佢唔駛睇狀態+唔使成日刷熟練

你牛b死了

德腸好廢

ok me try try

挽留你

打左md未

打左三場 因為想要12000 x 5黎升我班中超球員lv

80coins😉

點解唔問我

80 coins 當我乞衣

打埋呢幾場 出紅底牙朗再見

唔好癲拉

你等我陪你啦深夜pvp

呢個4222得唔得？

武力巴

有個4222 見人用好勁 2dmf+2amf

my bro

唔好癲拉,you=adorable

深夜地獄式訓練

玩留

小組賽都未打完

唔識用史達0

我好少研究陣型

感覺上進攻區域 middle >wide
position flexible>maintain formation

front pressing>all out defence

以上係講緊彈彈波tactics (e.g.santos)

中意長傳/傳中/其他玩法嘅當我冇講過

分數上已經完左啦
何況有啲人唔上水

最後個句

Real 你講既我都覺
咁你有冇推薦既4222陣 玩傳控打法

諗諗下442 中場咁少人
all out defence 泊大巴好過
反正唔夠人搶

或者有冇類似辛度打法既陣 但進攻多元化d 唔會咁單一

who is 辛度?

唔計 韋拉 古烈治
有無撞得既AMF?

agger 路明T9包皮呢啲跑狗放前面
等人地失誤就雙鬼拍門

我放棄咗442

呢兩日玩4231
都幾好玩

rooney/pobra

Talisca/ Fellaini

我仲有一場電 想唔想試我神陣

totti

有無人解鎖到zico用法?

用緊

雪櫃👍🏻

No rooney

not now

fku

we 唔go 你就唔會走了

db7?

Nedved

Hi 阿迷

迪布尼定係大衛碧咸

2021紅底牙朗出再改下佢個弱智系統我可能會食回頭草

一生 等你上水

anyone?
除咗吉

Hi 傻仔巴神

不聽巴神言 吃虧在眼前

今年all out defence = on9
唔迫=，走慢一步=對家遠射

【搣時潘獨家回應】SM事件後首度現身 日日被性騷擾壓力爆煲：我已經承受唔到 |

好心痛

Bb

Miss pun 隻腳粗到

今年搶波咁易
梗係喺中場同人玩碰碰車啦

泊大巴=on9

到底兩條女幾on9先會玩尻個弱智
正常人都一眼望到

中央出手
搵間諜黎陰香港女神

廢事你借啲耳 del人😘

ok who go 1

中田英壽

email有個plan
1200（美金）
牛支持下佢啦

忍痛賣左隻102朗

如果證明到三個都弱智
好可能有得輕判

中大法律系？好似

dse要好高分先入到

三個都弱智
判條仔啦

真？

sor ho lun lag

冇所謂啦

咁就好20000蚊

拎去抽個普通pool先

国服出中超fp

we go one?

有咩人抽？

好多人都有

我需要

操你媽

why not both

我都要

有無中超 廣州富力 香港陳俊樂

fp肯定無佢啦
不過我有佢白波版

go未

快速Go one 有野忙

go cfu

唔多順
休息

why 5 play with meeee

你隻朗尼太勁

結衣

?

Ok go fuck u

講起結衣，一見到呢幕，即刻諗起佢套h漫

U too weak

我呢個陣勁唔勁

Ok,唔再同你打

你頭先話唔得閒

沙拿扭唔郁
hulk幾勁

以為新垣

Yu dabao miranda 中超防線 你估流
Bakambu 都好好用

呢啲過氣老雞無人理啦

yu dabao有超必

Me

me

唔好

No play with u

but not now

快啲比高登子收我隊野皮

Gooooooo

邊個同吉go 就係同三巨頭過唔去

懷念菊花，唯有角球hat-trick

逼我用lag機大法

再黎btw真係幾lag

你第三球好靚，知道我出腳

唔記得左點入

沖涼先
幾好玩，你玩控球，我玩反攻

Go one先沖

我覺得唔好玩輸得好on9

who go 1

Go?

靜啦

難玩

想同你神隊pk

會唔會太lag

你開lag

唔係人人都同到我隊加泰隊打

你開

Tommy院民安Facebook：雞扒妹足已屌打呢班香港女偽人！！

who play 2

Go?id?

738149093

again

Hohoho go

f9

again & last, go

差一差電先

你指咩

any play 1

go try try

兩條友夾都走得甩，再扭過幾條友

anyone

Ok me go with u

sor now go?

深碧之巫係咪未有第二部？

俾人屌打 話自己玩反攻

董

ok any p

建華

無第二部的，佢同深紅決斷一樣，雖然係活動，但其實主線嚟
之後開主線就會駁落去

收聲啦，董卓，我打到
我郭嘉反攻到馬超反攻我

佢on99

最愛大師有無西班牙進攻教學

摸奶太廢，只能猜空位，最簡單要佢玩one two
One two=md秘技

補極都唔入

咁姐係點

以為頭套佬會比你收皮

去打守望傳說

原來係咁
去到戲肉就完

go try new

有啲人唔睇活動劇情，會唔知主線做乜鳩特然多咗咁多人

隻game最吸引我都係戲情
抽卡 玩法嗰啲比較次要

我次次主線/活動都打哂
當煲劇

今日我比佢屌打

巴神呢

要屠我？

ok 咁盃賽當你輸左

想包皮大四喜定牙朗？

你幫我制裁下佢個劍陣

again？
咩陣黎 有d料到

4-1-3-2
go
中意入中路陣

想Bakambu
go5go

go
he準備斷腳啦

go 俾你一次機會報仇

屌你老母親 呃錢

fuck u i want fellaini ar

團長我們到了 你在哪兒

Go 5go 1?

cls dunno踢緊wt

我呢個陣幾好用可能

團長

真曼

成功嚇到馬超唔敢上水

棄驚

你最後中曬bug
啲後衛完全硬直

last?

最愛

ok gooo

想唔想12m

隻柏華整唔走粒波就知仆街

可惜要出門口 唔係我會用中超陣sm你
@最愛

順其自然啦

又溝女

Go5go

得長傳9先唔識用閪班牙
paco勁到

真係好勁

咁樣都打到咁辛苦

你啲罰球

我前面全藍箭都搞唔掂卡路士

係咪我個陣唔名咗定條防線

玩緊其他

魔鬼隊？

Diu

920/920

佢係我見過最高，5100實力

咁又係輸比巴神

你好高？

Go未

條友玩bug,

u高評價過佢

巴神幾時黎踢老坑盃？

你前面好攻得 後面唔知點解又搵唔到位入

所以我點叫魔鬼隊

我玩pukki 算唔算善良之槍？

入波bug

好似呢個陣感覺好啲 第二個冇咁順

你覺唔覺電腦拉第二隻防守怪怪地

會轉個圈先 好似

人大可唔可以釋法 奧斯卡可以踢中國國家隊？

你負責玩 已經係善良之槍

隻vvd下下殺出嚟都慢半拍 你前面又扭得

我對你放水渣 你問下其他人幾多死係pukki腳下

我係咪第一個令你13分鐘換人
好似上半用2cmf仲好過amf
Btw防中都入禁區

菊花：你盡左力

少不了lag機

高登：你黑仔

驚你輸左碌地喊

因為見到我一傳失 中堅空位問題太嚴重蘇金寶冇風格問題 換走左佢好好多

我鳩扭

你換阿古

用pukki入佢中路

朗尼好過

你呢個陣平均2條友逼我一條友 有delay真係玩唔到 無限傳失

朗尼致命傳送 pukki射入決勝球

分分鐘delay上1500

阿古我唔知佢d走位係做緊乜簡單one touch波唔知傳去邊 我都得啦

朗尼致命傳送 pukki控失，朗尼後上補射
Goal!!!!!!!!!!!!!!

英冠見

究竟係我個網問題定你問題

你黑仔cole左腳飛機

咁樣朗尼會囂

Pukki乜隊？屈福？

Both

比你陣搞到完全踢唔起

不過呢個陣太講求壓逼，無論用a/c,搞到唔敢用朗尼所以下半埸會俾你反屌

諾域治
pukki射死過 曼城 射和阿仙奴 幾勁

之前我有佢fp，你有冇抽

聽日show u 我有兩隻

4312打呢個陣好痛苦

我無左中埸用

見到 770管理 4222 有相教練 記得買 有2amf

合我想要風格、實力、情意結=星仔

做咩同最愛踢場波都日日打幾篇論文咁

我劍陣都2a 2cf

因為我哋好學

你以前咪又係咁

三巨頭都老了
年輕真好

who go

Real

今年除左角bug個劃法要研究下
其他都太反智

how

幾好玩 你打反攻 我打飛機

你黑仔

黑仔上水未

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：12（13/15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：ALL
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 10已對組別：2，4，5，6

Group 2 總分：32（15/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 10 已對組別：all
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 7已對組別：all

Group 3 總分：6（10/15）
1. isco - 法國 分數： 5 已對組別：all
2. 湖畔 - 法國 分數：0 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 1已對組別：2 4 5

Group 4 總分：24 (14/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：10 已對組別：all
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：17（14／15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 10 已對組別：all
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：3已對組別：all

Group 6 總分：20（14/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：6 已對組別：all
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

可以代打了

3/8 2359...

詳細自己研究
但你玩過wii d sports 就明

正常玩：
1.一定係大幅度跟足正常sports 咁郁黎郁去
但有堆毒撚一定on99，用最細幅度，刷max power

2.set 進攻球員，某d易食位唔係擺c ron
但cron 會走入去頂波

go？

Wait me 2min

Goplay what team

all red？

聽左最愛大師 簡英撚 半埸

最愛大師係無錯既

我用德國 全勝wor

我今日3殺德國

你巨頭實力勁
明明英撚好用

前面3個勁

下半埸換埋車仔隻黑鬼出黎爆

我打德國領先後會尻猜 德前面得一個好難搶到波

有藥房職員被解僱，只能送貨以維持生計（400元一天），並邊吸香煙邊說，上周已在同一條街上因丟煙頭和除下口罩被警察罰款，唉。

德國猜入去 打one two 技術表現

點睇藥房職員除口罩食煙無左五日人工

亂拋煙頭 仲要俾狗周到 抵撚死啦

次次入親波都好似好負碌咁冇乜說服力

負碌先贏到 你第一球靚今日唔知搞乜好似唔識踢波咁 唔打了

世界波喎

好似下下遠射鳩ban入咁

入波就係實力

when play

ok anyone

玩咩

你係咪有好似吉咁射波拉角度 見你係推右但係射左 靚波黎

你揀

我用阿仙奴

好似冇
真係鳩射的

咁me巴塞

u隊巴塞勁!

有球我門前偷到雞 諗左好耐射唔射好最後揀左射點知射失

你轉身360再射柱

得個樣

U隊巴塞仲豪華過武力既full team

別說了好柒 今日鬼上身

冇人同你go

我仲有deco
係無古華特

Rich

Go mei

兔哥落左order邊個同你打即係同三巨頭過唔去

難搞

李華度

我用黑奴隊係咁撞破你防線

都係負碌波
平時邊入到

奧巴 比比 Niles 韋拉 蘇金保

黑奴隊

go拜仁？

眼訓了 聽晚再玩

good night 啤

Goodnight 團長

Finally all weak

無電 9up算

Real棄game？

真係唔打了 等紅底朗出可能回歸

你捨得一生巴咩

佢長大了 要學識獨立

紅底朗

幹嘛@.@

十年後出

睇吓po頭

4%

咁今日早d訓算

收工

講經大師

新三巨頭

高登最愛武力

matchday 有一億coins分

估邊隊好？

荷蘭

德國

未

揀邊隊好？

我揀咗葡萄牙

識信一定信最愛 對面千三分

信最愛

你本身勁

佢出哂名433專家

隻華拿nerf左

我廢

朗尼批評費格遜：當年對攻巴塞是自殺

三勝中

2009和2011年，曼聯兩次在歐聯決賽中負於巴塞。朗尼在《星期日泰晤士報》的專欄中寫道：「我們輸掉兩次歐聯決賽，和哥迪奧拿的巴塞硬碰硬，高位壓迫，圍著他們搶，這是自殺。」
「我記得費格遜說，我們是曼聯，我們要進攻，這是球會的文化，而我當時的想法是：我對此可不確定。」

領先就回傳 有波就長傳

好久不見！朗拿度與女友渡假 遊艇嬉戲玩水

等Zaniolo食評

抽咗未

呀朗

不挑了

6抽竟然冇重覆

唔識玩牙朗

你作為巨頭不能縮

高分場 英撚d大腳長傳仲得唔得
好似英撚/法包最勁

唔建議長傳成埸下半埸出車仔隻cf好勁，又有身位速度，

車隻黑屌bug黎
又快又撞得

啱啱用佢反cup3:2,四勝
福lwf隱形，幾似現實

諗諗吓曼聯前面三隻升黑末

留意到跌返金波竟然無山神

山神係 國米 回勇喎
仲有 一生連續抽中既羊格

意甲垃圾定係回勇

抽唔中連美斯

Waiiiiii巴又潛番水？

係咪轉隊就得？唔關md用邊隊事

唔明

但應該唔關md用邊隊事

原來末滿

點投票的

你點揀的

就咁轉複製隊就當投咗？

未投

13號前投都ok

未知阿
遲d實有人講
反正仲有10日

返6日無wifi唔能2

要積極參與所有md活動

打晒活動trytry阿朗

打緊

應該係
下星期四維護前轉隊就得

享唔享受

好享受

番6日點尻女

打完
btw 嚟緊嘅賽程

寄情pes

無左英撚

唔玩md啦

bot

開始多強隊=多跑狗球員=多長傳狗

唔打

英撚竟然出局

得意大利同牙朗值得打

求下你打

唔出奇

因為玩家又唔係最愛大師

why

葡萄牙會5會奪冠

唔會,因為決賽我用意大利

你唔打啤會傷心

佢打手

有80coins

你要埋佢

100呀
打手都唔識做

上年冇hummel 今年冇埋reus 垃圾games

我以為講緊 尋日個d

其實而家隻 game仲有咩玩😨
你哋個個要拎既球員上年已經拎晒

card games咩ching

去玩fifa mobile

享受下俾呢度啲巴打屠

有冇人對戰下

我成日俾佢哋屠，我苦練先

禾都抽到了

我拳打朗肥 腳踢牛c

你少上黎 唔好亂打人

會好慘烈的

通常新手先打 高登巴

跟住就打井同wai巴

最後先打巴神

因為抽野會上癮

千其唔好用4213

我唔係新手，不過擺低左一排冇玩，見呢度仲推到咁多，犀利

我比菊花大炒肯定關你事

今個禮拜輪到邊堆老坑？

你黑仔姐

90% familiarity 打緊tour 覺得欠啲侵略性 同告老 小白比

你要用返

我用4213 朗尼都夠做

新手應該要打菊花，打完菊花之後已經唔洗打

fifa fut都大把人推

odegaard呢

唔計紅底 邊隻cf攝位最勁？

benzema

金t9

Wai巴

Jan koller

同意

巴神上身？

開始打md了

啤巴近2個月 好少用4312

你當集郵好了
Orchestrator 但成日回到勁後攞波
除非你真係用佢做重心

不過波底幾順手

呢排轉用442，1個SS位+1個CF
中央突破打彈彈波都幾好玩

Benzema

屌你老母咩 列貝利狀態d

用落靈唔靈活 撞唔撞得

等我再試下先
覺得佢有啲似美斯

利申我係有愛先抽

@最愛

隻黑奴撞開哂阿根廷班後衛

見有拜仁迷追列貝利

今日冇md

8強

我覺得幾靈活 推波快不過唔痴腳 打雙amf好似唔錯

呢隻有90speed

阿根廷後衛

胡cfu都抽到感覺佢攻擊能力有d低

@最愛@wai巴

攻擊能力有咩影響？

汁：fb

20分鐘,仲要唔係cr7 goal

lv1=92,maxlv=110

Me 德國打左3場法國
華拿0入波

啤巴係英撚定提子

曼im唔出神射手

你中到土弓末

亨你老味

太誇張

走位 前插積極度

收皮啦 唔會出架啦

新三巨頭

武力武力武力

用卻臭斯放長傳俾佢啦

咁佢前插都幾好我覺得

神射手唔出,我去日本diu k dog

英撚無龍門

計埋尋日 5勝一敗

e埸係咁俾牙朗頂入

我要捉你去驗尿

前面無問題，後防大炸彈

武力武力武力

我初哥嚟 邊有資格

朗尼呀朗尼i love you#killouncer#lm#b

我地講緊preset team

👋 👋

情願用隻191都唔用條矮撚賓

今日抽咗未

今日無抽阿

唔吸引

你呢？

抽唔中抽唔中

都唔會出
抽乜鬼

抽星期四giggs好過

出左都抽唔中

星期4出giggs？

星期四出咩？

星期四有咩抽

無話抽唔中

體力50

意甲抽齊先中sms
西甲幾下就中Felix

傳聞

Ac紅底唔係無啦咩

傳聞

不過星期四都係出返金底legend

直至歐國盃活動完為止

林伯 謝4

1300分上半場2：1 下半場就做回傳狗用法國啲人唔上前迫俾佢猜到完場

有咩感覺

Go未好耐冇同你打

星期4出 安蛇 哥狗

you 5 go with me

未驚過go 轉左用data應該唔lag

真

邊到有得睇?想抽防中

上條蛇pm我的

不能公開sorry

好撚黑仔 一係遇回傳狗一係lag機狗 啱先仲要俾隻lag機狗角球解圍後用非慣用腳遠射網仔絕殺

咁仲有咩人抽

冇咩事我應該都係用翻cruyff 除非a b態

打咗，好在今日冇乜lag狗

而家未得

我有fd做緊k狗

21第一個金pool出朗拿度

成功俾你屈個人質素

想扔電話都似

隻牙朗

C朗痴撚線

第一球牙朗 我比吉咁樣唔知入過幾多球

唔識跌，三人包都可以入波😐😐

One more 認真守cr7

勁過你隻阿祖btw順左好多 終於易守左

會del game 先

安蛇是誰啊

咁撚正，即抽

信上條蛇

而家課定788先

入game 即抽最易中
到時先課會錯過吉時

屌R9偶像

告sir有時少lup 我本身呢個位用林伯

破劍了 不挑了

牙朗是bug

告魯夫是bug

格劍輸左

告東尼？

隻防中都好屈機 穩到仆街沙域 高列巴尼都好使好用

Last開啟 滅世劍

佢屈牙朗

邊隻防中

下星期哥狗

Tonali 今日新抽

今次隻C7都係102黎

安蛇係邊隻叻盡

全盛期既安擦洛提

摩連迪斯有bug

安歷基啊屌你傻啤

最愛就是bug

諗住fake佢

仲黎唔黎full team打你滅世劍

無電

觸發我滅世劍條件要贏咗我兩局先

再輸唔同你打

點解640管理 你都好似放到咁多人咁既

三白波

Why ar

Anyone go one

你試吓攞呢個陣黎打wai兔武

我未夠班打佢哋

anyone play play

go? try try new 102long la do

show me

知唔知中超fp幾時出
@石井

zaniolo撞唔開小學雞

好多入波都係cb on99

cb一向on99

國服關你乜事

可唔可以翻牆入去中國

可唔可以個腦跟身

高登又屠我了

新人一問
我有三個S.Khedira
換邊個金升黑好

中國vpn

習慣就好

連美斯

星期四有im抽？

歐國盃未完
繼續金底legend

應該2021先會再出im

夏蘭特? 辛祖?

金底t9幾好用 後悔冇抽紅底

終於甩p😭

夠用，金牌都有8，9成

56k已足夠

56k已經足夠守和月兔

利狗先中意j唔買人捧盃

Fsg = 乞衣
贏咗咁多啲錢唔知去唒邊

仲有隻Mo zhe James，成班股東都是人渣

唔買人已經足夠贏英超
點解要買
屌你老母🖕

邊個頂文尼

minamino origi ox

屌 250咁樣補入 話我越位

2020越位=on9

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：12（13/15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：ALL
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 10已對組別：2，4，5，6

Group 2 總分：32（15/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 10 已對組別：all
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 7已對組別：all

Group 3 總分：6（10/15）
1. isco - 法國 分數： 5 已對組別：all
2. 湖畔 - 法國 分數：0 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 1已對組別：2 4 5

Group 4 總分：24 (14/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：10 已對組別：all
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：17（14／15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 10 已對組別：all
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：3已對組別：all

Group 6 總分：20（14/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：6 已對組別：all
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

決賽就開打了

Group 3 打得十場
湖打得兩場

加油最愛隊長

加油隊長武力

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 總分：12（13/15）
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：ALL
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 10已對組別：2，4，5，6

Group 2 總分：32（15/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 10 已對組別：all
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 7已對組別：all
4. 井 (痴冠☺️)

Group 3 總分：6（10/15）
1. isco - 法國 分數： 5 已對組別：all
2. 湖畔 - 法國 分數：0 已對組別：2，6
3. 一生 - 葡萄牙 分數： 1已對組別：2 4 5

Group 4 總分：24 (14/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：10 已對組別：all
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：17（14／15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 10 已對組別：all
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：3已對組別：all

Group 6 總分：20（14/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：6 已對組別：all
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

慘唔慘
250補射完話我越位

上到 1300 rating
踢盃都係得 1 分

利害

e到咁多高手

有分已經好好啦

第二代ekids=ling cfu 一生

我900分

連加特搞事破壞ekids隊形

仲低分過隊加泰
要多謝黃前巴俾 1 分我

我俾黃前中出六球

上條蛇實力強大

先屠三巨頭 再炒巴神最愛

你同我一樣係金字塔最低層

Group 2 總分：32（15/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 10 已對組別：all
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 7已對組別：all
4. 井 (痴冠☺️)

菊花戰績圖伺候

黃前中出我六球 我中出你9球
佢會炒你15球

好癲 冠軍教頭井

恭喜group 2
成功召喚神秘玩家井加入 ☺️

扮晒野

no

ok

no

用普黑點解仲難守過fp我覺得自己輸咗

因為係4213

Deadline：3 / 8 2359
Group 1 + 3 總分：18
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：ALL
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 10已對組別：2，4，5,6 4.isco - 法國 分數： 5 已對組別：all
5. 湖畔 - 法國 分數：0 已對組別：2，6
6. 一生 - 葡萄牙 分數： 1已對組別：2 4 5

Group 2 總分：32（15/15）
1. AC - 荷蘭 分數： 10 已對組別：all
2. 高登 - 德國 分數： 15 已對組別：all
3. 用住先 - 德國 分數： 7已對組別：all

Group 4 總分：24 (14/15）
1. 長崎武力 - 英格蘭 分數：10 已對組別：all
2. 電莖 - 法國 分數：6 已對組別：1，2，5，6
3. 最愛 - 英格蘭 分數： 8已對組別：all

Group 5 總分：17（14／15）
1. 黃前 - 西班牙 分數： 10 已對組別：all
2. 上蛇 - 加泰 分數： 4 已對組別：1，2，6，４
3. 兔 - 比利時 分數：3已對組別：all

Group 6 總分：20（14/15）
1. 巴神 - 西班牙 分數：6 已對組別：all
2. 團長 - 法國 分數： 9 已對組別：all
3. 斯文 - 德國 分數：5 已對組別：1，2，4，5

Group 1 + 3 總分：21
1. 鈴 - 意大利 分數：1 已對組別：ALL
2. 那星 - 意大利 分數：1 已對組別：2，4，5，6
3. 連加特 - 法國 分數： 10已對組別：2，4，5,6 4.isco - 法國 分數： 5 已對組別：all
5. 湖畔 - 法國 分數：0 已對組別：2，6
6. 一生 - 葡萄牙 分數： 1已對組別：2 4 5
7. 神秘玩家 井 分數: 3

Ching sick ball

1001

我佩老vvd馬隊喎，仲可以點佢隻泰利斯卡好撚癲